Halo開發組跪低,承認畫面有問題會改善

source:

大約內容就係343 Industries回應Halo Infinite畫面問題
佢哋係art style同visual fidelity方面都收到好多負面回應
都知道啲角色同物objects望落膠同埋唔夠真,光線呀同俾人見到objects彈出嚟之類嘅問題

佢哋都睇過Digital Foundry段分析片,承認係有改善空間
不過佢哋都提到個DEMO係幾個禮拜前既野,成品係畫面同系統都有改進

demo d畫面好似隻game回歸360時代咁

都做左成二，三年，仲要趕做果「試玩」

之前喺其他post都講過，如果室內如果冇直接光照而冇物體嘅陰影係冇問題，冇做光追就係靠AO補返間接光影

不過demo啲草叢植被痴埋一pat冇陰影分明，明顯連最cheap嘅SSAO都冇加到

full size screenshot：

求其一隻有最廢嘅ssao嘅game都贏到佢
SSAO講緊十年前OLG都普及晒嘅嘢....

美術風格柒得嚟，仲要有明顯參差，texture外判整？

畫面直頭係倒退幾代

唔怪得望落硬係好怪咁

Halo
@Halo
Halo is for everyone. We can confirm #HaloInfinite multiplayer will be free-to-play and will support 120FPS on Xbox Series X. More details will be shared later!

係畫面部份(技術)認衰仔再改善係易解決過劇本問題既
一個改好左就係改良,另一個改就係否認自己寫既劇本

呢條tweet既like好似仲多過demo出黎前個堆預告D like
果然免費野最容易spin走負面影響

畫面都算, 無論gameplay同畫面都係落後時代
睇下titanfall 2, shadow warrior 3, doom eternal呢d fps驚
infinite應該係大革新既一集, 結果咁既款